有冇人要Arthur Kho中化notes？

想要既留tg

免費轉贈既

算啦，我扔了

Me

約出黎食餐飯ok?

邊個黎？

Alphago 阿哥

你唔再推鏗哥啲post我會考慮下